<重要！！> 831 CCTV 831 CCTV

先focus 落831 CCTV

逼黨鐵交出cctv 還原831真相！

再五大訴求 缺一不可！！

好撚重要 幫推！！！

推啊屌

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

我要831真相！！！

唔好俾人帶走！！！

依加好多重要事件，但一定要分先後！！

幫手推啊！！！！

Tui

推

推啊！！！！！

我要831真相

唔好忘記太子站嘅手足！！

佢地等緊還原真相！！

幫推啊

香港人！！！！ 要知831真相！！！

訓曬

831 cctv

推啊！！！

手足等緊我地救啊！！

幫推 令大家專注翻

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

幫手推啊！！

唔好俾人帶走住，831cctv

831

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

831 831 831

大家要謹記831 黑警既所作所為

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

push

推啊！！ 要全世界人先關注！

手足等緊啊！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

我地要831cctv！！

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

香港人要推啊

要俾更多人知！

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

五大訴求 缺一不可 ！！

831cctv ！！

過埋聽日cctv紀錄就無啦！！

加油香港人！！！

【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

先focus翻係呢件事！！

831 CCTV!!!!!!!!!

啱啊！831cctv！！！

推啊

Push

唔好俾人帶走啊！！

過兩日就無啦！！ 五大訴求 缺一不可

831CCTV都係 ！！

黑警既罪證！！

推啊！！

幫推啊香港人！要知真相 一定要逼黨鐵交出831cctv

徹查831真相

繼續推！

要被更多人知 先後次序

Pish

831真相

Want to see cctv

推啊！CCTV好重要！星期六就洗！

請各位巴絲幫手推831黑警太子站殺人post
生要見人 死要見屍

無錯！